====== Historia #2: El Pecado entra en el mundo  ======

===== Preguntas Comprensivas y Respuestas =====

  - **¿Porqué Adán y Eva no estaban avergonzados de estar desnudos? **
      * //Porque no habia pecado en el mundo.  [02-01]//
  - **¿Cúal fue la primera pregunta que hizo la serpiente a Eva?   **
      * //¿Realmente Dios les dijo que no comieran de ningún fruto de los árboles de este jardín?  [02-02]//
  - **¿De qué árbol Adán y su esposa no les fue permitido comer?  **
      * //A ellos no les fue permitido comer del árbol del conocimiento del bien y el mal.  [02-03]//
  - **¿Qué dijo Dios que sucedería si Adán y su esposa comían del árbol del conocimiento del bien y del mal?  **
      * //Él dijo que ellos morirían.   [02-03]//
  - **¿Qué dijo la serpiente que era la razón por la cual Dios no quería que ellos comieran de la fruta del árbol del conocimiento del bien y del mal?  **
      * //La serpiente dijo que Dios estaba mintiendo porque Dios no quería que ellos entendieran las cosas como Él lo hacía.  [02-04]//
  - **¿Porqué la mujer comío de la fruta? **
      * //Ella vío que era hermosa y deliciosa, y quería ser sabia.  [02-05]//
  - **¿Fueron Adán y su esposa forzados a comer de la fruta?  **
      * //No, ellos eligieron libremente comer de la fruta y desobedecer a Dios.  [02-05]//
  - **¿Qué hicieron el hombre y la mujer cuando se dieron cuenta que estaban desnudos?  **
      * //Ellos cosieron hojas para hacerse ropa.  [02-06]//
  - **¿Cómo respondió el hombre cuando Dios le confrontó acerca de su pecado?  **
      * //El culpó a la mujer.   [02-08]//
  - **¿Cómo respondió la mujer cuando Dios le confronto a ella sobre su pecado?  **
      * //Ella culpó a la serpiente.   [02-08]//
  - **¿Cúal fue la maldición de DIos a la serpiente?  **
      * //Te arrastrarás sobre tu vientre y la descendencia de la mujer pisará tu cabeza.  [02-09]//
  - **¿Cúal fue la maldición de Dios a la mujer?   **
      * //Tú daras a luz a tus hijos con dolor, y tu deseo será para con tu esposo, él gobernara sobre tí.  [02-10]//
  - **¿Cúal fue la maldición de Dios sobre el hombre? **
      * //Tú trabajaras fuerte por tu alimento, morirás y regresarás al polvo.  [02-11]//
  - **¿Qué Dios hizo para evitar que Adán y Eva vivieran para siempre?  **
      * //Él los envió fuera del jardín y guardo la entrada con poderosos ángeles.  [02-12]//
**[[:es-419:obs:notes:questions:01|<< ]] | [[:es-419:obs:notes:questions:03| >>]]**
